馬明係邊隊球迷？

😂

阿狗

賓菲加

其實是隻混種狗

明星足球隊

馬來西亞國家明星足球隊